同盟2

繼續
開始唔洗黑人?.jpg

做乜撚野

易先生
抄色 戒

屌你個視像 成個國產零零柒咁

胡定欣好撚正

國產007

表哥.jpg

老婆

家樂仔配混血美女

乜撚野事
大寶哥做韓mary老公

家樂仔真識食

韓瑪莉點睇都唔似60歲

好母子feel

睇黎家樂仔要屌自己個女了

又老妻少夫

做得佢老母

馮春美已經要做好正既鬼妹個老公

混血

個女係靚湯

韓瑪莉同吳家真係完全唔似夫妻檔
繼父都代入唔到

我好似見倒大寶

立花好靚

家樂仔係咪想食母女丼

我體諒你

令氏令我諗起
令計劃
令政策
令路線
令完成
令方針

呢兩個角色本身係王君馨同袁偉豪做

困lift

屌 以為自己聽錯佢叫老婆

淫到

做乜撚

淫子羚

表哥好正

好淫呀屌

阻人扑野

淫底

燒春袋

正到痴線

Gif 啦

用力撬啦！

屌你我以為頭先睇緊av

好撚淫啊

表哥對腳伸左入去好淫

好撚淫岩岩果幕

見到都起哂機 兩個看更小心比人燒春袋

留名等gif

牙佬=陳山蔥
花曼=表哥

嘩屌

AV

屌立花好撚淫呀

gif gif gif

表哥好淫呀

又炸

呢套野係咪個個都有自己軍隊

鮑起靜 韓瑪莉 點揀?

一定要大大力屌

黃衫個武指係???

好熱呀 快d諗下點幫我降温啦

點解變左佢地 ?

立花唔拍AV好浪費

乳治巴gif得未呀

立花

cctv 可以不斷重播j

郭峰揸表哥對波.gif 求

18歲的大雄=吳家樂

求圖

用力拹

原來姚子羚已經36歲
完全唔似，仲要依家仲正過以前

要狠狠地撬開表哥

依家咁樣正d

其實陳展鵬咁好打 本身係咩人尼

亞視仔咩都要拍
想唔好打都難

我覺得胡定欣無啦啦開左條打路真係拍得好辛苦

我要gif呀

以前做巾幗梟雄鐵馬尋橋都係做斯斯文文嘅角色

究竟表哥同陳山蔥場戲要點拍 唔尷尬咩

死廢老

顏射定欣

胡定欣幾撚正

lol

胡定欣對腳

胡定欣如果有c cup就正

玩咁大

有c都唔會係tvb

擒晚果個gif呢？

有無咁快呀

後入

大寶

定欣好撚淫

胡定欣
姚子羚又真係幾難揀

我寧願要瘦a
都唔要肥c......大隻食屎啦

why not both

我幫你揀 我要表哥

表哥

見到陳山聰瞇撚住個死人咀扮哂有自信個樣真係唔開胃

小小肥先正嘛

上等親家唱曲

你老母

係你老母呀！！

我老母

做乜鳩

係你老母

係你老母呀

炸你老母

炸妳老母閪呀

大你老母啊

你老母啊

大柒

系你老母

胡定欣碌地跳入垃圾箱勁似MGSV

炸老母西

推緊車

Payday咩

又暈多件

jm9

我同你去

對腳正到

點解冇人話
我係jessica點解我唔知請你的

胡定欣

係就炸埋你老母啦戴七

ON9 佢都入到 係人都入得啦 有幾難

咁耐都未搭完lift

扯

兩手一擒

勁過TONY JAA

睇到扯左

個2條o靚超尷尬

會唔會打獲佢老母?

又話架lift去唔到七樓？展鵬點上去？

鮑姐成70張野仲令小姐前令小姐後

扯左

行樓梯，我估

tvb成日都係咁架啦

個阿七勁垃圾

搞人部腦果陣先戴手套

鮑姐幾撚時死呀
好撚閪呀佢個樣

阿七個老母派膠

周街開槍

又無限彈

好好笑

？？？？？

做乜柒

？？？？？？？

胡定欣真係好撚正

打極都未完
子彈丫麻

leap of faith

胡定欣個ass好正

食西餅

西餅

點解可以去到天台

中左槍 ？

白痴劇情

141?

奶定欣塊西

奶西

on9 tvb

洗唔洗咁能淫牙

咁快cap

比定欣個屎忽壓住

胡定欣幾廿歲 扮可愛好難頂

屌你ON9到

呢套嘢根本係俾佢地談情

有西睇

邊會唔睇

好7
傻仔咁

信佢地無野都難

胡定欣個ass同對腳正到昵

睇到硬晒

隻腳瘀曬

正

宜家D細路仔10點幾應該仲未訓

屌好想俾定欣踩

係雞竇鴛鴦戲水

有冇走光

依家tvb靠意淫吸引收視

扯撚曬

同成咋英雄比爭好多班
武指同編劇係咪都唔同左？

胡定欣d戲路真係好悶
做奸角啦

"彎彎"

淫腳

一樣

城寨係玩打拳

呢套就開槍、諜戰多 但呢啲電影先可以拍得好 電視劇點會咁揼本

趙希洛

3能
以為有低能

咁快就拉人

因為淫從來都係最容易吸人睇嘅方法

因為之前好似係城寨收得先開拍呢套
做現代版
點知咁流

正一屎忽鬼

鮑姐硬係差啲野咁
講野慢返少少好啲
對白又怪怪地

巴拿馬

巴拿馬總統同我都算有啲交情

鍾仔

鮑姐個角色搵思其姐會咩效果呢

岩岩ng個陣定欣做乜

拗柴？

韋爺個定位明明係老狐狸,但岩岩D表情竟然會表現晒出來

未登天子位，先置殺人刀
無限金句

我覺得搵鄧萃雯真係fit晒

我對眼就係證據

其實鮑姐都唔係做得咁差啫

年紀唔岩呢

final boss會唔會係kc呢

郭峰d戲好正

冇人見到果陣咪現型

應該搵汪阿姐

啱，但係呢個年齡層嘅女星得佢先俾到我嗰種有型嘅感覺

但呢套野如果唔係鮑姐做呢個角色
TVB都好難搵第2個

家燕媽媽

定係薇姨?

陳秀珠／羅冠蘭？

司棋姐都唔似女強人

音樂情人

關菊英

Final boss係薇姨 維基有講

有聲

我明明琴日睇佢仲係寫薇姨第一集扮死 但其實佢係幕後策劃一切架

於第1集為策劃陰謀而偽裝被越虎幫的殺手槍殺身亡

Celine

會唔會係薇姨同KC係同一陣線?

汪阿蛆

射lin

On9到無人有

都唔撚明點偽裝，架車爆埋炸架喎

惠英紅

呢套野娛樂性都ok既

但係惠英紅無嗰種足智多謀嘅感覺

邊位巴打玩嘢

惠英紅都叫冇
咁其他更加唔駛講啦

胡定欣好正

煎pan大鵬展翅

死梗3條傻仔

韋爺

郭峰都打人

郭峰咁勁!

態度正確

痴線

Fucking leung都要拍打戲

遲早累左d老婆仔女

子羚

你好打咩屌你老母

霍景良

女女女啦屌

姦左佢

父債女還啦

同有錢玩

不過20萬又少左d好似

成班人輪女女女表哥啦

就地正法啦

_ _ _ _

好撚痴線

痴撚線 對腳

對腳好撚幼

港女對腳真係世界級

好樣衰個頭

伍柏義套套劇都有女食

掹槍

拎槍

郁下抆槍

攞完錢，有錢喇咪去叫雞囉
做人有D原則好唔好

又拎

條腿

又抆槍lol

扶埋條女落黎啦

叫完雞, 再輪表哥

表哥間房好大個浴缸

佢可以點落黎

腳踭一定損撚哂

咁都zip到落去

hey bro i got a bad...

套野暫時都幾好睇喎

呢套劇導演腳膠黎

成個畫面好淫亂

郭峰要係門口偷聽

之後黎個父女.....

柯萬長

洗米華,坐係條女上面賭錢

坐住條女賭錢

點解吳家樂會做韓瑪莉老公架，痴線

原來林子善係敖嘉年個阿哥

林子善做敖嘉年阿哥
明日花做林子喜老婆
都好痴線

韓瑪莉其實都j得杯落

上等親家係最大BOSS

溏心風暴

睇明日花個款十成九會背住個廢柴老公勾佬

唔駛訓啦你

煎pan一d私隱都冇,如果扑緊野咁點算?

山聰好打定展鵬廢

終極BOSS

有陰毛

包姐d戲

展鵬又戀母

點解眼有三點光 穿bun

胡真係幾撚淫

狐定欣演技好誇張 又唔係18 22

好樣衰就真

嘆張秀文杯奶

展鵬之前可以一個打n個
廢極有限

新幹線

禮義廉？

劉皇叔

發叔死左喎

發叔

亮叔

d對白好文藝

上等人先係大boss
個個都要奶佢鞋底

剪接好怪

有冇人要鮑姐

上等人講乜野?叫鮑姐搵個人生仔?仲生得出咩?

我記得有個巴打好有興趣

鮑姐個樣同把聲真係好入耳，好親民好似屋企人咁

鮑姐琴晚cctvb 望住煎pan果幕D演技真係
可惜同盟劇本好似膠膠地

KC會唔會又係Final boss？

第一次睇林子善做有智慧既角色

痴線表哥正左咁多

好似話唔會
今次係忠既

怒火街頭呢
同埋係三五成群佢都算係童黨入面最食腦果個

點解會一樣樣

整容

咁點解會一樣樣,又唔係兩姐妹

pinky個鼻咁大既

掐住一個，比人打背
都仲要做多次

女人都上到位咁勁

林秀怡

趙希洛d戲都幾撚屎下

易先生

薇姨咪比架車炸死架囉
問問問

終於中伏

係咪整容

夠正咪得

鮑姐係地下絲打

好認真咁講中伏兩隻字

agger

頂你個肺 又真係 但後生時一樣 老左都會一樣？

改容又會一眼認得出

救命 套野好撚膠呀

笑咗

有冇人cap低

勇仔

痴撚線

整到老左都一樣

中伏

點解會咁膠鮑姐好似背書咁

養傷養咁耐

好悶

出場10秒就死左lu

救命d劇情好柒起雞皮啦

就算整容都冇可能整到一模一樣架啦

識貨

悶...

咁快領便當

老左都一樣

仲要老左都係一樣

做戲咁做

廿年前都唔寫呢d啦 屌

令熊

係無綫冇錢請人既時候，我唯有一人飾演兩個

個背影

兩個勇仔

易容連聲都變埋

邊套劇都諗起佢係勇仔

i am your mother!

atv相認大會

放棄呢套戲

劇情有點兒過份

我以為睇緊atv

一到相認呢d情節 老母即刻坐定定睇

鮑姐買起人全家

幾十年前整容咁先進

講到整容好似易容術咁

真係覺得係令熊做

膠化

萬家燈火

乜野聽你解釋姐
你話冇咪得

你聽我解釋 唔係我做架

“於是，我又中伏，今次失去咗我最心愛嘅仔”

話左冚家鏟
就要冚家鏟

屌
其實搵番阮兒幫趙希洛樣薇姨配埋音咪得囉
咁都懶

我覺鮑姐做得幾好

好過胡定欣扮o靚妹

青樓

煎pan岩岩係咪話 咁撚多

胡定欣 近鏡好老

唔知點解，見到強國唯比人打，心情特別爽

真係好憎tvb成日整d 衝動煩膠角色

行山友邊會拎部有直倒嘅相機影相啊

好pure好true

仲要手動zoom lens

上集無睇 原來知佢唔係親生老母

我覺得好過汪阿姐，家燕姐

汪阿姐魔音 家燕姐無威嚴 唔好啦

煎pan個樣係
咁醒既頂你

胡扮夠可愛未

快到

鮑姐影后窩級數唔同

咁淫都叫pure

有無人覺得胡定欣個設定好似我妻由乃

咁老仲扮綰綰

諗起紅眼鏡LOOK

胡定欣睇都覺得煩

柴灣劈到邊話

大

又比人打

大角咀

斬到過海，咁似以前dom生潮文

玄牛

胡定欣又出黎啦

個司機無比人打但開車走

高果個後生果陣比令熊殺左架，轉世做左殺手

胡定欣又係皮褸look

同城寨有咩分別

老G

佢老豆肯定過兩日生日比人整死

好肉酸

咁好打洗咩做雞呀?
做雞洗咩咁好打呀

眼鏡

胡定欣條眉

可以cap 請問你地負責人係咪到

陳山聰

成班fd減到得返排骨之後畫返個樣上去

陳山聰唔係好好打㗎咩
唔多下先KO條泥頭佬

陳山聰幾型

表哥唔係Bella叫囉

廢老

上等人除咗識食飯同唱粵曲仲識乜

有無人覺得梁舜燕好on9

好明顯死廢老啦

次次食飯都嘈......

個廢老演得好出色

唔夠人講先話唔好講公事 頭先人地講唔好講公事又要講講講

比人屌話唔好講公事，一開始自己又係度問問問

又係佢叫人講講撚完又話唔好講

屌上等人自己講先嘅

今日條魚蒸得好靚喎
咩完法黎

唔夠人講係講呢啲架啦

講完呢句就完場，重要到

誇個欄up句對白都...

豆豉眼俾人捉去女女女?

btw陳山聰追泥頭車好似我屌穿你個西嘅阿叔

好想睇陳山聰俾人打

睇完ng會唔會收番

神又係佢鬼又係佢

陳山聰做正氣暖男好嘔心

咁你有冇打過比佢本人...

Diu你

刁你

屌你

比人埋左

撚狗

狗公特質

厹

做乜勁

做乜事

忽必列

點解可以企住出黎
中間明明有條鏈

咁都查到

呢度kc飛禁釘

好似係...

幻術

霸氣

發叔咁

令氏門口無實Q

KC好型

kc

現實咁樣收地
冇勢人氏只能...

白色

頂，打底褲

飛釘

想點罰先

屌 好撚正

咁都有得放閃

姚子羚白衫好正 嗚呀呀呀呀呀

自殺

好誇張,成日都一個打十個,呢套劇派d殺手同o靚仔都好廢

kfcooffe我要睇底

易生最尾係奸就

唔想你有事 最好置身度外
點解呢句講得咁生硬
鮑姐退步左?

展pan d戲真係好撚屎
學警吳唱k似佢定佢似吳唱k

仲記得佢城寨嗰句
「我因為睇唔過眼，所以入嚟賣豆腐花」

易先生有楊老闆嘅味道

又係d死衝爛衝火爆type
好撚煩

成套城寨搬過黎

郭峰同寶刀未老比戰力嘅話邊個勁?

見佢chok個死人樣出黎就知度做乜

通常都搞到夾錯人

郭峰好正

霍景良好適合做有錢佬

條女好撚正

一張相就hack手機？

表哥條裙好正，屌西腳

表哥真係好正

Watch Dogs

曹總

曹總bb

曹總有無BB AR

曹總走資

白色蝦人著

曹總BB

裝咗豬PS

港式部隊鍋

擺明落係碗度

估佢知唔知會掉轉真係好麻煩

煎pan

睇冰咪得

屌陳展鵬忍笑

又做乜勁

湯丸恐懼症

2條友搞破壞

搞屎棍

電佢籮友

胡定欣好撚正
好想比佢打到仆街

變左喪屍

使徒行者d音樂黎

真係人廢唔好搞咁多野

d 動作場面進步左

運送恐龍骨

打鬥好睇左

以為賣告白其實係做完

定欣BB長期熱褲係想點

做保鏢著到咁淫想點

睇完今晚愛回家嘅KC，再睇同盟嘅KC
真係好大出入

點解今集唯唯見到令小姐會知佢係煎pan個老母
明明連煎pan自己都冇話信令小姐係佢老母

易先生先係主角

楊老闆 終極Boss

做完同盟會做使徒行者2
好期待

今日連opening 都cut埋 ？

陳山聰好型

打WARGAME咁

4秒呢？

陳展鵬

咁都食

格肋底好多毛

岩岩我以為會電煎pad lin頭

屌你老母個個都咁重軍火
香港仲有皇法嘅

哇屌

腿張開

好想屌

好快

屌

好想奶陳展鵬對波

胡定欣咁open
matt大對腳

好快完事

求腿張開

自動波

gif

我好快

老江湖

咩撚野劇情黎..

無限子彈

衝鋒槍變到步槍咁....

用外掛 知道敵人係邊

屌,payday

黑驚都無咁重軍火

想問下早幾集表哥電梯果度有冇gif？

好淫 專登入嚟睇你地講

點解劇情可以咁膠

有乜分別

世伯成塊面都係血

我係咪睇緊飛虎

下下爆頭

成隊軍隊

下下HEAD SHOT

救命睇到好撚尷尬好膠好柒啊

中左屎忽

神槍手

on9 打cs咁打

用開邊隻掛

仲要煎pan係開槍新手

笑死

打CS

腿張開.gif 呢

未學過都咁勁

遲..遲啲勁過你添啊

屁股中槍

d 慢鏡做乜撚野

頭先比人打
煎pan個腰既傷口都無左

好想睇曹總
咁快冇

kfcoffee有無腿張開圖

胡定欣腿張開又幾撚正

唔比人準嫁

淫撚到

勁過飛虎

拍劇拍到咁

前者企定定都好難瞄準中目標
主要比你9射
利申 玩過cs only

腿張開圖呢屌

套野好淫

CS透視+自動爆頭外掛

最好笑係 唔緊要 好快ja
早洩

色誘力 加1

TVB遲d機關槍爆頭不是夢

我係陳展鵬可能會忍唔住扑左胡定欣

你係就唔會扑

痛完先有止痛藥

以為自己係奇拿

今晚冇

on9
扑左十世喇
仲唔扑到天昏地暗

fucking leung終於出手

陳展鵬個pat好翹好黑實

屌那星 胡真係淫撚到

訓到比人除左褲都唔知

熱褲定欣

槍戰嗰時又唔見班黑警做野

依家都仲未有圖

對波都好正

令熊把聲

鮑姐

亞視鵬又戀母

有無人覺得呢套鮑姐做得好差

所以有人貼圖個時要感欣
唔好老馮咁

無圖個陣都唔唔好嘈人

鮑姐啲戲

見冇野J
推post都慢左

霍景良真係一個仆街嘅有錢佬

fucking leung真係好9

展鵬幾時知道令熊係佢阿媽?

話時話 鮑姐個演譯方式又真係似思琪姐
唔怪得戀母

d戲好假

霍景良有返以前霍景良浸味

前幾集講左比煎pan知佢同薇姨後生D野

其實一聽叫佢收聲都知有野 我仲勁

加埋突登講正常野 讀心神探都知咩事

同盟係以咩方式存在
註冊公司名來架

base
專注的力量：不再分心的自我鍛鍊，讓你掌握AP. .... 七天帶你破解讀心術的密碼：如何準確察言觀色，連小小的肚臍都有作用！ ...... 第一天的功課：練習觀察基線行為

復仇者聯盟

fucking leung贏晒啦

個會議室後面D景好假

同盟個班老野過多幾年全部變哂廢老，係度妹下妹下
仲點也文也武

除左戴7後生少少
但佢又著左草

講左薇姨係比邊個派人去殺未？

未

因為比人知薇姨先死

但而家又冇人理煎pan要捉佢咁

戀母

自己啦
正常邊有人知佢係邊

又元戀母

清佢死咗啦喎

生娘不及養娘大

鮑姐？

全家吧

我冇睇一集
原來係咁
咁佢老母都幾慘

雖然tvb用鮑姐代替離開嘅思琪姐
但好讀對白feel

屌影相 仲以為sniper

咁得閒影
拎枝槍就搞掂啦

主角幾時先勁

咪就係

有同感 啲演員發揮有限

霍景良又同表哥拍戲
諗起誤揸波gif

表哥入邪教

張國強：碰碰碰碰碰碰呀 雙番東呀

睇唔到，又死server

有幾個都係五字頭啫

果陣煎pan唔係唔信架咩

把口講唔信姐

勾二嫂

睇中人地老婆

洪爺帶帽

明日花

帽

陰公 帽

伸脷

勾二嫂要家法侍候

呢套劇都幾多色慾鏡頭

好撚正錫到咁

壁琦好大波

好撚淫

情慾鏡頭拍得咁認真

明日花正到

吐酒落對方度好噁心

無人投訴既，以前有好多呢啲人

間房好大 好正

搞到今晚要J明日花

明日花好似露左個粉紅bra

假戲真做

一陣要開返套明日花黎丁返鑊勁

排骨仔好似想黎真

求伸脷GIP

對腳

臨走來場友誼波

玄天聖教 9重天

比佢係咁捽係咁咀
真係扯晒

媽

岩岩MISS左明日花 有冇圖睇下 你地講到伸撚哂脷

GIF

定欣腳

拳王

好fit

唔好撚神秘喇

前提有槍先得架

亂9咁射 之前下下爆頭

胡好撚fit
一定好好砌

老女人又黃又乾又巢

人妖樣

百發八中

定欣

第二次就中紅心 tvb

臨別教開槍？
不如直接打手槍

又冇波

陳山聰好慘咁

大陸仔樣mk打扮

對唔住呀微姨

展鵬可以教返跌遠

都係着番衫啦
洗衫版身型

其實連登仔係唔係未見過女人

呢d咁撚淫先最好扑
榨汁機咁款

渣槍姿勢 現實唔會咁渣

定欣姨洗衫板

Bella

bella

微姨唔係洗衫板啦掛

十人巷

你扑你左手定右手？

洪爺個樣做有錢仔

屌，呢套戲kk做到好冇霸氣
我鍾意睇佢多過Fucking leung

Ricky幾時死

有GIF未

如果加埋萬豬沙華做應該好睇好多囉

表哥加定欣起雙飛我諗幾忍得都射到癲

入黎係j胡定欣
琴日果集腿張開真係

加埋令熊

定陰定陰咁叫果d係唔係打手？

點解有人會覺得佢正？

而家唔好話gif, 圖都冇呀

個頭好青

點解胡定欣淪落到sell性感

你已經死了

白痴仔

有隨意門架咁快去到救人

龍五上身

殺咁多人都無野

有亀

kc型撚到

....槍戰場面好似中學話劇咁

型

kc會唔會太型

懷疑
奶過全身冇野
都要落孖葉

呢個阿SIR 好煩膠...

日日都周圍開槍

全套戲最型係KC

如果KC做主角一定好收視

塵輾棚

KC

Kc好型

其實易先生同令熊有冇做過愛?

做極都廢鳩 無嚟霸氣

開套野比kc terry 做型既男一男二

咁胡定欣換Terry

郭峰揸波圖.jpg

見到表哥同老豆諗起當年揸波龍找手

Terry好撚大隻

表哥d牙好黃

表哥近睇都殘左唔少

食煙ma

表哥未瞓醒

今鋪唔使揸都有波餅食

對眼做乜尻

呢兩集對眼無化得咁勁
對表哥眼又出返黎

好怪

表哥隻眼怪怪地

表哥好殘

表哥對眼好似越黎越表哥

明明借個女過橋，仲咁理直氣壯

表哥係咪割過雙眼皮

點解表哥個妝咁怪既

老啦 30中

岩岩對眼勁唔同 真係表哥眼

表哥對眼

男有男查，女既唔理咪ok lor

痴左雙眼皮貼姐 不過痴得柒望落怪

痴7左

想拆散佢兩個

其實唔係呢間房

表哥就40幾時結婚

成件事得幾丁友知，你條女個電話就比人hack, 白痴都諗倒啦

點解陳山聰同表哥蠢左咁多
明知條友係度就預左乜都查唔到架啦

咁大舊錢點會擺死一間房

有拍緊拖咩原來

睇返佢以前對表哥眼覺得好搞笑

呢套咩劇黎

會唔會成家人都各自係別墅房度日仆夜仆
跟住Fucking Leung 係門外睇聽，夜晚係廚房家嫂煮緊飯時
Fucking leung 係隔離住
然後到食飯飲酒時間
幾個後生男人都唔夠飲
跟住Fucking Leung 就開始展露老爺本性

郭峰真係好撚正

死廢老幾時死

呢套原來有楊桌娜

廢老又出嚟抽水

屌你死廢老

溝埋溏心風暴d仆街野

又係你自己話要遲職而家又要上等人幫手

仲有香港警察架

想以退為進

返check

城寨英雄第一集

以前睇劇秒速有gif
而家等幾個鐘都未必有

香港警察咪等你地打完先行入去拉人囉

呢條橋呃廢老就得，呃唔到鮑姐

事實反眏警犬真係好撚垃圾

Kc 好型

tvb史上最型角色

三條蛋散以為自己好好打

陳萬輝咁快派倒人入去？

又係呢條橋

成套野都冇閉路

大面Bella

點解易先生可以忠心到咁 係咪鍾意令小姐

KC應該可以同大軍一戰

大便

胡定欣有無第二套衫

愛回家

好撚正wo

唱愛回家

諗起肥宜

頭兩槍好型

點解又係鐵面陳

令小姐唔搭住人行既

香港真係冇警察

D 保鏣有無咁廢

無知一問
手槍會唔會貴過避彈衣？

避子彈

後眼

最搞笑

冇人保護bella

兩母子好型

No look shot

屌你瞄都唔洗瞄

飽姐勁撚到

會唔會屎忽又中

就咁行出黎反而無事

咩世界嚟 咁撚倡狂

噤多人一槍都射唔中

笑到我

一慢鏡就好好笑

鮑姐拍tvb戲連d戲都膠埋

隻眼唔望都射中咁多槍

呢度究竟係咪香港來 點解可以周鳩圍射

好危險 仲癲過GTA

塵輾棚個樣真係潮唔起

年輕人look佢carry唔到

似大陸潮人

係咪平行時空嚟？
黑警呢？

警察黎啦，仲唔走佬

笑左

檔箭牌黎，換咁部分敵人之後令小姐自己出手打

睇緊GTA ? 周街開槍

一晚死幾多人？

殺人合法

有冇人覺得易先生監獄打交個sence好似城寨第一集朝猛山係監獄比人打個到